覺唔覺中意鬆弛熊/蛋黃哥等等既女仔好on9

成日見啲女仔係街抱住一大隻鬆弛熊/melody/蛋黃哥/黃色兵都會覺得佢地好撚on9
試過有次見到條女指住隻鬆弛熊尖叫 : "丫!!係鬆弛熊呀"
發現新大陸咁
好心廿幾三十歲就咪扮可愛

希望聖誕咪再見到依啲人